係雞係公廁係女法官！

妓女尚可相信， 狗官萬萬不能相信！

【旺角騷亂】主審法官彭寶琴個人資料
2018-05-1817.9K
即時要聞

(資料圖片)

姓名：彭寶琴（洋名Anthea）

年齡：56歲

資歷：
1985年在香港大學取得社會科學學士學位，1993年通過英國曼徹斯特城市大學的法律專業共同試，翌年在港獲認許為大律師。
1995年加入律政署出任檢察官， 在民事法律科下的民事訴訟組工作；3年後晉升為高級政府律師，被調派至刑事檢控科，其後在基本法、人權、 投訴警察、淫褻物品及賭博組工作，並於2001年考取香港大學法學碩士學位。
2007年晉升為副首席政府律師，2010年獲委任為區域法院法官，2013年11月15日獲委任為高等法院原訟法庭法官至今。

婚姻狀況：
亡夫歐陽國基生前為水警總區總部（行政）警司，2016年底疑因隱性心臟病突發在鯉景灣住所猝死，彭當時身在外地，由歐陽的水警同袍登門揭發事故。

曾審理案件：
東方明珠石油前副主席劉夢熊涉串謀詐騙案；開埠首宗無屍體無法證無招認的謀殺案重審、最終被告陳文琛仍謀殺罪成等。

ooops! 錯post sor

樓上班外國人講野係自由d

毒果今次做返件好事

果然做人心地唔好係會有報應
報早左不過

搭火車悶

難為d細蚊仔諗住學佢地咁型

對唔住囉
下次柒返少少

係呀 我覺得判得岩呀 咁點先？

似你班廢柴咩 一係貼圖一係block
講自己意見唔得？
一定要港獨

唔係
無人禁止你戇鳩的

Ok 唔支持等於on9
我只係搵到笑點搵唔到論點

又唔係想說服你
有笑點同你老母g點已夠

淨係識講老母
政府閪唔係第一日既事啦
佢唔閪你地都唔會出黎對抗啦
好喇衰撚左係對家手上
又嫌人地判得重
係到開post叫春
無限loop
我就覺得好笑喇

跟你呢套只有奶共或移民

好撚蠢 講極唔明

原來仲嘗試緊改變人諗法